點解超人鐘意食酸梅乾

到底有幾鐘意？

耆齡王

因為有鮑

你夠鐘意煲老藕

食鮑姐正d

點解棋靈王鐘意食鮑姐

答案係鮑起靜

輕鬆 謝謝大家

夠皺皮，似足鮑姐個樣

答案係李斯！

點解你鐘意食鮑姐

因為佢係老細 幫自己產品代言

你都鍾意食鮑姐果兩粒酸梅乾

因為李斯

輕鬆多謝